其實仲理鴻福X班人係咩心態？

呢隻過街老鼠根本直接無視就得
個個入去負皮佢 屌鳩佢 最後上埋熱門佢就仲開心
助長d垃圾上位

咁你又咩心態去開post?